Написать программу-конвертер

При старте программа принимает два аргумента командной строки

    -i файл - входящий файл

    -o файл - исходящий файл


Программа принимает в себя файл с произвольным JSON

На выходе из программы мы должны получить файл с одноуровневым JSON